唔好再推MTR

有無唸過塞住條鐵路d人點運送物資？
有無唸過塞住條鐵路d人點去增援？

認真仲有好多人係金鐘中環前線
你物資運得唔夠快好影響佢地
我懷疑呢次係有鬼來煽風點火

push

前你老母。
過咗今日你仲認為長期 駐守 有用？

有無用都好
聽日咁做就係累死前線d人
累一個少一個

收皮la.
死on9

暴力嘅衝擊已經冇意思架了
請停止暴力嘅行動
我地要嘅係頭腦 唔係棍同磚

警方要求港鐵停金鐘站
呢刻大家主動停晒各站.
咁就無人上到街. . . 然後金鐘清場, 議員入立法局, 表決
車站塞唔塞已經無影响了

泛民個作用係入面拉時間
拉一日，已經見到效果

聽日都唔係二讀，咪照做囉

你呢句野難聽過粗口
一棍打死付出嘅人

定立目標 救人 撤退

一早講咗
你地係度幫人助攻
比人帶風向